其實係咪應該罷用fb ins wtsapp

豬閪伯伯閪架喎

ins 露底啦5毛 各位請block

ins支那仔

屌突然唔記得左係叫ig，岩岩諗緊簡稱係insta 定ins
費事標題太長

突然唔記得左姐 放過我
明明fb紅底 點解仲咁多人用

請善用不推文回覆呀

屌打錯字姐 fb ac俾人block呀 維穩呀
點解仲唔轉

香港人兩個都唔會叫
走啦支那仔

一直都唔用嫁啦
偷資料 奶共

幫你唔到啦 ig 都打錯

唸錯定打錯呀 7頭

支那仔封鎖 負皮 上一頁

真心俾太多大陸人入侵
搞到思維都有少少錯亂

tg又好用過wtsapp
應該全民轉用tg

唸乜撚野
諗呀 你都露底啦

就算真係支那仔 佢幫我地都唔應該拒絕
向大陸輸出革命
對事唔對人啦

so扑user未

用錯ac丫？

關用錯ac咩事